啲口痕友搞散個運動, 下場會比日本更慘

啲口痕友搞散個運動, 下場會比日本更慘
唔止社運無得再搞, 共產黨仲衰過日本自民黨幾萬倍
今日你口痕, 明日全港一齊受

pish